文化中心旁有警車

系附近的小心

黎左架救護車！！